【香港民族黨地區演講】

集會為政治活動不可缺少一環。為鞏固獨派的勢力及令支持者與港人能恆常參與政治活動，視之為日常生活的一部份，敝黨將定期於各區演講及舉辦集會，向普羅大眾解釋推動獨立的條件及必要性。演講將釋述殖民政策容許中國人在香港竊取各項資源，包括公屋、學位、綜援等福利，甚至妨礙港人向上流動，由此將港共殖民政府及主流媒體絕口不提的論述推而廣之，使大眾藉此了解香港獨立之逼切。

此外，獨立運動決非一時一刻之事，重整獨派旗號及擴大影響力乃首要工作。敝黨將演講、集會視為鞏固獨派勢力的渠道，令香港獨立融入港人的日常生活，從而使獨派的政治理念逐一實現。主講為敝黨召集人陳浩天及發言人周浩輝，冀獨派支持者及公眾親赴現場支持。

首次地區演講詳情如下：
日期：4月30日（日）
時間：下午4時30分 - 5時30分
地點：尖沙咀文化中心映月樓外
—------
▋推動香港獨立有賴各位參與，請支持民族黨營運

▋地區工作招募

叫連登獨派代表HKVDC_2017沉少陣大陸雞先啦

推

到時見

佢係撚

青政有民族黨一半咁勤力已經還神啦，
做呢類嘢最大嘅資源都係人手同印下宣傳品，
咁多KOL支持，無理由連呢啲都提供唔到。

Lm

Push

仲要佢哋本身已經唔算勤力